史泰龍雖然冇乜演技，咬字不清。但佢呢幾年仲操肌肉為拍戲真係幾令人佩服

同期個個變晒肥嘢
佢就keep住個身形又得戲拍下popcorn片就操返幾嘢
完全想像唔到70幾咁做係情況
個毅力個啲真係

點解咁撚多錯字

外父大人

細妹 好撚想奶哂佢香味

arnold無做州長之後有操返，fit返好多啦
況且史泰龍個d一定用唔少藥

呢張一睇就知ps

有印象14個套唔記得佢幾肥

sor
9post
冇仔細睇

一定喇
但個量都好癲
仲要佢地呢啲打晒針嘅
印象係唔操仲易肥？

史泰龍拍過果套咸片仲賣緊